{
    "The BLOCK UNDER game is simple and fast.":"BLOCKUNDER游戏简单快捷。",
    "It's a 10 second game.":"这是10秒的比赛。",
    "It's a 40 second game.":"这是40秒的比赛.",
    "Click the middle number 'roll' and move the numbers left and right to select the expected result.The lower the number, the higher the dividend rate and the higher the number of choices, the lower the odds of winning.":"单击中间号码'滚动',左右移动数字来选择预期结果。号码越低,分红率越高,选择次数越多,胜算越低.",
    "It is a game that is very easy to understand, and it is a game that can be done more easily.":"这是一场非常容易理解的游戏,而且可以更轻松地完成。",
    "The ODD/EVEN game is simple and fast.":"单数 / 偶数 游戏简单快捷.",
    "Based on the number of the end digits of the results of the blockhesh values generated every 3 seconds in Hyper Aiser Blockchain, 1,3,5,7,9 is a very easy-to-understand game with a winning rate of 50:50 with ODD. 0,2,4,6,8 being EVEN, and is much easier to do.":"以Hyper Aiser Block Chain每3秒生成的Block Chain的价值结果的末尾数为基准,1,3,5,7,9是奇数,0,2,4,6。 50:50的胜率。 非常容易理解的游戏。.",
    "The UNDER/OVER game is simple and fast.":"下面 / 上边 游戏简单快捷.",
    "UNDER 50 or less based on the number of results of 100 results of the blockhash value generated every 3 seconds in the Hyper Aiser Blockchain, over 50 is a very easy-to-understand game with an OVER winning rate of 50:50 and much easier to play.":"HiperAiser Blockchain每3秒生成的积木对冲值结果的 Recult值以100的数为基准,在50以下为下位,50以上为上位。  胜率50:50, 这是一个非常容易理解的游戏, 是一个更轻松的游戏.",
    "What is the OtexExchange?":"OTEX Exchange是什么??",
    "Otex is a digital asset exchange, a global P2P, BPB and B2C exchange that is not centralized but de-centralized.":"Otex是数码资产交易所 , 没有中央化,是脱中央化的全球P2P,BPB,B2C交易所.",
    "At Otex, you can trade a lot of digital assets, unlisted coins and tokens such as Bitcoin, Ethereum, Light Coin, ERC20 Tokens easily and safely.":"在Otex中,Bitcoin,Ethereum,LightCoin,KISC,ERC20TOKEN等众多数码资产及非上市Coin及Token都可以方便,快捷,安全地进行交易。",
    "Otex is a mixed name for OTC + DEX.":"OTEX是OTC + DEX的混合名.",
    "What is a blockbet?":"BLOCK BET是什么?",
    "It is a blockchain distributed DAPP social game platform that provides a safe and reliable borderless ecosystem.":"提供安全可靠的无国界生态系统的积木体——分散型DAPP社交游戏平台.",
    "Our goal is to provide users with the best game experience and become a symbol and leader of the blockchain game industry.":"我们的目标是为用户提供最好的游戏体验,成为积木游戏产业的象征和领导者。",
    "It is a game that works on HyperAiserChain's Dapp (a decentralized application, a service that works as a smart contract on the basis of the blockchain platform).":"HyperAiserChin的 D-app(脱中央化的应用,在积木平台基础上以智能Contracte运行的服务)中运行的游戏。",
    "Block Bet is a system that determines the outcome of a game by the Rsult value, which is the result of the blockhash number in the blockchain.<br>":"Blockbet是将游戏结果决定胜负的结果值以BlockChain内的Block Hash数字的结果(Rsult)值决定胜负的系统。",
    "This is a game that can be trusted by eliminating the risk of manipulation and forgery of game results.":"这使游戏结果没有造假和伪造,变造的危险性,提供了可以信赖的游戏。",
    "Fast Coin (BBT) Trading for Games":"游戏快速硬币(BBT)交易",
    "Global P2P deals support USD, CNY, KRW, JPY, DBT, VND, PHP, MYR markets and more.":"全球P2P交易可提供USD,CNY,KRW,JPY,DBT,VND,PHP,MYR Market等支持。",
    "Convenience and rapid coin purchase and coin sale due to the interworking with the OTEX Digital Asset Exchange.":"因与Otex数字资产交易所的联动,方便快捷的硬币购买及硬币销售",
    "Environment of trust":"信任的环境",
    "Blockbet are safe and transparent, and all Blockbet games are validated. We make every effort to protect personal privacy.":"Blockbet安全透明,Blockbet游戏均能验证。 我们尽一切努力保护个人隐私。",
    "Blockhash – ensures fairness in all games.":"Block Hash – 保证所有游戏的公正性。",
    "Cryptocurrency credit VISA card":"密码货币VISA卡",
    "It charges to coin and it uses as coin.":"用硬币充值,用硬币。",
    "Now, after the game, we withdraw and use the visa card.":"现在游戏后作为visa卡出钱使用。",
    "cryptocurrency credit VISA cards can request withdrawal through Bitcoin(BTC) and Kaisercoin(KISC) and withdraw cash from ATM devices around the world, and can immediately execute payments at VISA member stores worldwide.":"数码电子货币信贷VISA卡可向BTC及KISC申请预付充值,并可立即从全球ATM机提取现金。",
    "It provides considerable convenience for both blockchain and cryptocurrency users around the world.":"为全世界的积木链和数码电子货币使用者都提供相当大的便利。",
    "Meet more advanced services and systems":"看看进步的服务和系统吧",
    "Apply for service":"申请服务",
    "Blockbet bank staking":"BLOCKBET BBT硬币保管收益.",
    "You can earn a risk-free dividend for your Blockbet games simply by making a deposit.":"只要预存即可获得Blockbet游戏的无风险收益分红.",
    "You can get a very high dividend":"可以得到很高的分红.",
    "Dividend interest will be paid for any game on the Blockbet game platform, and even if you lose BBT, you will receive a very high dividend income if you deposit it.":"分红利息使用Blockbet游戏平台的任何游戏都将获得分红手续费,即使失去BBT只要存款就可以获得非常高的分红收益。",
    "There is no limit to deposits or withdrawals. Get a steady return of 4% per month.":"存款或取款限度没有限制。 请获得高稳定收益.",
    "It doesn't matter if you win or lose the BBC. Even if you lose the BBT, you will receive a high dividend if you deposit the BBT.":"与游戏的参与无关,与获得BT无关。",
    "Profit dividends are selected from Bitcoin (BTC), Etherium (ETH), Kaiser coin (KISC), and Block Bettoken (BBC) to be received as an encryption currency.":"\"即使失去BBT,如果存到BBT,也会得到很高的分红。\" 收益分配选择BTC,Etherium,Kaisercoin(KISC),Block Bet toKen(BBT)作为暗号货币收取.",
    "Experience stable and solid high returns.":"请体验稳定可靠的高收益.",
    "Do you want to raise the betting limit?":"想提高投注额度吗?",
    "Fill in the energy":"请充满能量",
    "My energy is KISC":"我的能量是KISC",
    "Charge the energy!":"给能量充电吧!",
    "The limit of the game will be even higher.":"游戏的限度将会更高",
    "Enjoy dynamic games with unlimited betting.":"无限制的击球,享受活跃的游戏.",
    "Blockbet Partner":"BlockBet 搭档",
    "If you want to link your game to the Blockbet game platform, please contact us at any time.":"如想在BlockBet游戏平台上连动您的游戏,请随时联系.",
    "If you want to open a transparent game that you can trust in the blockchain, contact me at any time.":"如果你想开一个以积木链可以信赖的透明游戏,请随时联系我.",
    "Blockbet Project":"BlockBet 企划",
    "We will never stop.":"我们会胜利的.",
    "To reduce entry barriers to the blockbet, we offer a system that allows you to use games such as Bitcoin, Ethereum, and Kaiser Coins, and we also offer a fast and reliable gaming platform to help more game developers develop transparent and reliable games.":"为减少对Blockbet的进入障碍,提供可使用Betcoin,Ithurium,KeigerCoin等游戏的系统,为更多游戏开发者提供透明,可靠的游戏平台.",
    "We continue to improve and introduce new features and fun.":"我们持续不断地改进和介绍新技能和趣味.",
    "This Blockbet game is legally operated within normal legal boundaries by holding licenses in Bermuda.":"本块块游戏在百慕大拥有授权,在正常法律范围内合法运营.",
    "All laws follow Bermuda's laws of law.":"所有法令都遵循百慕大的相关法令.",
    "Excessive games waste time and make you lose your mind.":"过分的游戏是浪费时间和精神伤害,。 请注意.",
    "This game is legally available to adults in each country. If you are not a legal adult, do not click on all activities and content related to the blockbet.":"本游戏在各国法律上只有成人才能进行。 请勿点击本人非法定成人时与Blockbet相关的所有活动及内容.",
    "If you are not an adult, you will be forced out unconditionally, and you are responsible for all the damages.":"非成人时无条件强制退出,其损害责任由本人承担.",
    "The games provided by Blockbet are based on blockchain to provide a fair, reliable and transparent game, and Blockbet cannot participate in games with legal currency, and can only participate in games with coins and tokens designated by Blockbet.":"Blockbet提供的游戏以Block Chain为基础驱动,以提供公正,可靠,无操作的透明游戏为基础,Blockbet作为法定货币不能参与游戏,仅以Blockbet(BBT)指定的。.",
    "Blockbets are not aimed at Internet gambling, but at hobbies and entertainment.":"Blockbet不是以网络赌博为目的,而是以兴趣和娱乐为目的.",
    "Now you get out of the game that's being manipulated.":"大家现在摆脱操作的游戏吧.",
    "Required Login":"需要登录的页面.",
    "Do you want to log out?":"确定要退出?",

    "Country":"国家",
    "Email":"电子邮件",
    "ID":"用户名",
    "Password":"비밀번호",
    "Password Confirmed":"密码",
    "Nickname":"昵称",
    "My Level":"我的等级",
    "Bank":"银行",
    "Account Number":"帐号",
    "Account":"帐户",
    "BBT Address":" BBT地址",
    "Save Changes":"保存更改",
    "HyperAiser RealTime Block":"HyperAiser实时块",
    "Block Number":"块号",
    "Block Hash":"BlockHash",
    "Hash Result":"哈希结果",
    "ROLL UNDER TO WIN":"滚子底下的数字",
    "PAYOUT":"股息",
    "WIN CHANCE":"胜利概率",
    "Retained balance":"余额",
    "Bet amount":"打赌金额",
    "Game Statistics":"游戏统计",
    "Average of":"平均数",
    "Max Sequence of":"最大序列",
    "Betting Time Remains":"배팅가능시간",
    "TRANSFER HISTORY":"传输记录",
    "MY PAGE":"我的信息",
    "Deposit":"存款",
    "Withdrawal":"出禁",
    "Current BBT Balance":"现行BBT结余",
    "Please check your address carefully":"请仔细核对你的地址.",
    "Enter amount for withdraw":"输入存款金额.",
    "1BBT = 0.1 USD":"1BBT = 0.7 CNY",    
    "Basic Information":"基本信息",
    "Favorite Wallets":"朋友地址登记",
    "Name":"名称",
    "Amount":"款额",
    "Address":"地址",
    "Status":"地位",
    "Registerd At":"登记位置",
    "BBT Real Time Block<br><br>HiperAiser blockschain developed in Bizblocks generates blocks every 3 seconds.<br>The hash value of a randomly generated block is used as the result of the game.<br>Since the generated blocks cannot be forged, we provide a reliable game that prevents the operation of the game.":"BBT实时阻隔(BBT Real Time Block)在Bizblocks中开发的HipperAiser积木链每3秒产生积木。以随机生成块的碎屑值作为游戏的结果。<br>由于生成块不能锻造,因此我们提供了防止游戏操作的可靠游戏。",	
	"Block Number<br><br>Number of blocks created every 3 seconds in the HiperAiser chain.":"HipperAiser链条中每3秒钟就产生一个街区数.",
    "Block Hash<br><br>A function that receives a message of arbitrary length and outputs a fixed length value.<br>The purpose of the hash function is to detect errors or tampering with the message and provide the integrity of the data to be signed without third party intervention.":"Block Hash<br> 功能,接收任意长度信息并输出固定长度值。<br> harsh 功能的目的在于检测错误或篡改消息,并提供不进行第三方干预而签署的数据的完整性",    
	"Result<br><br>Randomly generated result of combining hash values of generated blocks.":"结果 <br><br> 由生成块的杂乱值组合而随机产生的结果。",
	"Block Under Game<br><br>If you choose a lower number from 1 to 100 and the Hash Reult value is within the selected range, you get a high dividend.<br>The game starts every 10 seconds.":"Blocked UNDER game 如果选择从1到100的较低的号码,而且Hash Reult值在所选范围之内,则可以获得高额红利。<br>比赛每10秒开始一次.",
	"ODD & EVEN<br><br>Based on 50 of the numbers 1 to 100, the odd hash value is ODD and the even number is EVEN.<br>The game starts every 10 seconds.":"ODD和EVEN<br>根据1到100的50个数字,奇数杂乱值是ODD,偶数是EVEN<br>。比赛每10秒开始一次。",
	"UNDER &amp; OVER<br><br>Based on 50 out of 1 ~ 100 number, if Hash Reult value is less than 50, it becomes UNDER, and if more than 50, it becomes OVER.<br>The game starts every 10 seconds.":"如果Hash Reult值小于50,就变成UNDER;如果超过50,就变成OVER。比赛每10秒开始一次.",
	"DEPOSITE<br><br>Deposit BBT(BLOCK BET) coins and start the game.":"DEPOSITE<br>存入BBT(BLOCK BET)硬币,开始游戏.",			
    "If you want to see detailed results, Click the link below.":"如果要查看详细结果,请单击下面的链接.",
    "My BBT Address.":"我的BBT地址.",
    "OTEX my BBT Address.":"OTEX交易所BBT地址.",
    "Transmission quantity input to OTEX.":"发送到Otex的BBT数量输入.",
    "BBT address to send.":"传送到BBT地址.",
    "Email address (must be entered correctly. We are not responsible for the disadvantages of different information.)":"邮件地址（要正确输入。 因信息错误引起的损失不负责。)",
    "User ID":"用户输入法",
    "Password input (English numeral mix)":"密码输入（英文数字混合）",
    "Password again":"密码确认",
    "Enter mobile phone number (Please enter the correct information). If the information is different, we will not be responsible for the damage.)":"请正确填写手机号输入（信息。 信息不同时，不负责损失）",
    "Recommended ID input (If there is no recommender, you cannot sign up)":"推荐ID输入（无推荐人时不能加入）",
	"Confirm": "确认",
	"Cancel": "取消",
	"Thank you.<br><br>Within one hour of applying for conversion Tokens to the BBT account It will be sent.": "谢谢.<br><br>申请转换后最多1个小时内 BBT会发送到会员地址.",
	"<b>Unable to reset</b><br><br>Do you want to set it up?": "<b>不可再设定</b><br><br>确定要设置吗?",
	"Find ID/PW": "找ID/PW",
	"Sign Up": "新注册",
	"Enter mobile phone number (Please enter the correct information). If the information is different, we will not be responsible for the damage.": "输入手机号码（请输入正确的信息）。 如果信息不同，我们将不承担任何责任。",
	"Copy Address": "复制地址"

}